男朋友扑野要望住IU海報先射得出。。。

介紹返先，我同男朋友啱啱好拍咗2年拖。我係一個又矮又冇身材又冇樣嘅人，而佢一直都好鍾意iu，但有個問題就係無論我同佢講乜嘢做乜嘢佢都要提到iu，搞到我都不自覺對iu冇乜好感，甚至會喺度呷佢偶像嘅醋。

例如衣着方面成日叫我參考吓iu，有一次我同佢出街，我特登用一個鐘去襯衫化妝，出到嚟佢第一句說話就係好大聲咁同我講：「做咩着到咁呀，學下iu襯衫啦佢着得靚好多。」明明我只係着咗條好普通嘅高腰短裙同背心加外套🥲仲會不時串我話：「你應該都冇iu着得咁靚㗎喇算啦」本人身材平平無奇，腳又短又粗，得149🥲佢心目中嘅靚可能係在於樣同身材問題而唔係襯衫問題🥲

而且佢鍾意iu鍾意到成間屋都係周邊海報、所有wallpaper都係iu，總之你諗到嘅都可能有iu喺上面。就連同佢做愛佢都唔係望住我，而係望住佢貼喺牆上面嘅海報，有時候仲會做做下同我講：「如果你生得好似iu咁靚就好喇」每次我都覺得好自卑，但係我又唔想同佢講，唔想佢覺得我呷緊佢偶像嘅醋。

有時候仲會喺度諗平時佢可能都會睇住啲deepfake打飛機，一諗到咁就唔想再同佢做。可能係我小氣啦，因為咁我就越嚟越憎iu，一見到佢手機wallpaper或者同佢一齊嗰陣聽到啲歌就覺得好煩好炆，個心好不是滋味。

講到呢度可能有有啲fans已經想鬧爆我🥲請問除咗感建分、同男朋友坦白之外，我仲可以點樣改變下自己嘅諗法🥲本人係個極度自卑、着衫都唔敢嘗試新風格嘅人，希望大家可以俾啲建議我🙇🏻‍♀️
（本人僅以至誠在此向廣大粉絲道歉）

你男朋友真係好衰

分手啦
佢想同iu拍拖唔係想同你拍拖

條仔好好條件？

抄ig post

你叫佢去屌iu囉

又或者你鍾意邊個男明星 你未又同返佢講 「你有乜水咁靚仔就好啦」俾返說話佢聽
因為你地擺明都唔會一齊得耐

你痴翻張男明星海報係佢塊面到

叫你男友唔好咁痴線J我條女啦

佢唔去搵件靚女?

基妹幫下我

靚女唔so佢

屌你老味,圖呢

你屌返佢

叫你男友咪j我條女啦

日日偷po悶唔悶？

其實都係感建分
但如果你唔想分就以彼之道還施彼身
日日都玄彬oppa掛喺咀邊
出街又玄彬oppa
扑嘢又玄彬oppa

hahahahahahahagaha
屌 笑撚死我

我對你男朋友有好感！！！！

好撚毒

iu 應該要做佢女朋友

整容係你嘅出路

抄夠po未

原po

sorry law